今屈立法會想過好多黑心法案

1. 內地投票
2. 唔洗去票站投票
3. 減香港醫護收生人數
4. 減大學學額

大家有咩計?

多d人睇到1

如果可以內地投票真係好大鑊

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Push

香港人、議員、區議員一齊用所有方法向政府表態

push

其實呢樣嘢政府講咗一年 最後一定唔會有

因為佢哋怕將投票風氣傳上大陸